# Telegram бот-ассистент для проведения игровых мероприятий

Бот создан для организации игровых мероприятий. Работает с геолокацией пользователей и предлагает различные игровые
сценарии в зависимости от местонахождения игрока.

На данный момент ведется активная разработка бота.

Стэк: [Python 3.8](https://www.python.org/), 
[Python Telegram Bot](https://github.com/python-telegram-bot/python-telegram-bot), 
[Tortoise ORM](https://tortoise-orm.readthedocs.io/en/latest/)

## Начало работы с проектом
В процессе наполнения

## Инициализация базы и миграции
В процессе наполнения

## Запуск бота
В процессе наполнения

## Roadmap
- ✅: Регистрация пользовательского позывного
- ✅: Присоединение к игровой стороне
- ✅: Админ меню
- ✅: (Для админа) Добавление, редактирование и удаление стороны
- ✅: (Для админа) Добавление, ~~редактирование~~ и удаление точки (редактирование будет позже)
- ❌: (Для админа) Вывод всех пользователей
- ❌: (Для админа) Редактирование информации пользователя
- ✅: Активация игровой точки
- ❌: Возможность посмотреть, сколько осталось до вывода точки из игры
- ❌: Проверка состояния точки (Активирована (и кем) | Не активирована)
- ❌: Возможность вывода пользователем информации о себе

По мере работы над ботом в roadmap будет добавляться новый функционал, как уже реализованный, так и запланированный.